Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (55)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信出面啲挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

Lm

Farm妖幣收息感覺好唔真實

賺息輸本金時好真實

我忍撚夠啦
DLLM AVAX

屌你老母AVAX

一齊吊

屌撚埋bnb

做唔做到下隻bunny/auto/acs一半都好

跟手屌下ETH

邊個平台轉到鴨蛋?

火燎森同佢分身Mr. ghost又再推hashing24挖礦合約，scam黎，唔好買

賓尼神教

股我買晒etf算

佢咪整過solfomo game可能遲啲真係會整火燎森defi

有冇人試過賣Dogecoin，而家可以收歐羅

PNG一下跌24%，果然通漲得好勁

唔係話吹奏avax
但個事實係用完真係好屈

高追既ching 只可以怪自己點解$4、$12 果陣唔買，等到5/60 先高追

跌你又唔買嫌佢唔郁
升你先黎買，然後回調又話scam

好難幫你bor

岩岩先換AVAX，早知早啲換

bnb已經成晚130，穩陣到

強烈要求取代usdt usdc
穩陣

BTC又係到妹下妹下

妹完又一野爆上去 跟住又滅世棍撚狗咁撚

有個whale farm 完cash out 左一batch

LINK + BNB 最強stablecoin組合

Bnb妹左幾日 日日蝕手續費
張合約開左係140

不過TVL growth好穩陣 同埋跌幅已經放慢左好多

好彩得5% airdrop啫

Bitcoin 股到底係乜黎
有 friend炒開美股唔識買BTC買左所謂 Bitcoin股

而家變咗link 波幅大，bnb唔郁了

前者上落好似爽啲

Tsla?

GBTC?

avax 屌你老母 正臭系幣

Grayscale BTC

BNB已經谷住谷住，隨時爆

SFP都好穩

pancake lottery 輸左

我都想做下一個陳刀仔做到改名做刀仔玩家

比你講一講又妹多日

開張三月唔洗交息由得佢妹

隻acsi又話係stable coin

掉左剩低個D去鴨蛋，超超細注
玩唔起高風險，廢老心血小

通常係MicroStrategy, Marathon, Galaxy呢類有Bitcoin position嘅公司，或者GBTC信託

apple

妹已經8

頭先唔係9咩

點屈發？
山頂SH中

玩cake-bnb flip係咪玩到bnb升 cake跟升個下
依家保存實力草多d穩定幣(BNB)

好耐無用binance 就快唔記得點用

自己用下Pangolin 先體驗到
我依家每三個鐘claim 一次PNG 去放
1 秒confirm transaction，然後gas 加埋1 USD 都唔洗

仲要個network 係800 幾個validators
decentralize 過所有其他blockchain

頂住呀..

呢邊刺激好多

Btc都叫有突破下
Bnb

起度FF如果可以keep住咁嘅APY一直farm就好
幾努力工作都搵唔夠d息多真係諷刺

我買左blok 今日都升8%

要配合你個價唔趺姐
高回報高風險既講真

燈到落127先

所以咪叫做FF

我BnB 佔全倉1/4 了

隱性幣災

見Avax咁平我都諗緊好唔好將auto farm入面啲野轉哂做avax

crypto pro Referral code :BC1D1E
可以幫手加一個referral code

不過auto個價應該有得再升

想轉BNB做avax就真

少人用所以平fee?
不過1秒呢個BSC都做唔到
繼續SH

不過ADA唔係話自己係最decentralize 咩？

點解當唔中？

大家知唔知Miami而家接受bitcoin攞嚟出糧

要順序

不要說了

真正holder要經歷好多考驗，唔係易做
講到尾要自己做research落判斷，雖然我知好多人玩緊膠，但起碼大家有機會聽過Avalanche，有緣人自然會上車

我哋可以係啱，亦都可以係錯，老老實實贏錢輸錢都係自己嘅事，大家各自做正確嘅事

CLS

由day1已經做緊holder，優質coin真係唔怕坐

玩完了

穿了

自動變哂condom
自動變哂condom
自-動-變-哂-CONDOM

屌你比幣安呃撚左
BNB穩定幣黎

bry 回返去7.8 冇乜力咁

細個已經聽過

其實好睇position.
好似我早期入AUTO, 理得佢幾多千, 因為我3位數入場. 所以SH 信心大好多
同樣道理係AVAX都係, 好多人$60 又有, $50又有, $40 又有.
然後AVAX 都未有新消息. 個價隨住幣市波動咪睇落唔靚仔, 然後又止蝕離場, 當有新利好消息公佈一野扯高個價, 佢地又會湧入黎. 咁其實無咩野好講

雖然我知好多都係玩膠居多

support位4700

4900左右均價 開始有啲壓力

唔怕+1

yfi之後唔會信呢啲supply咁低既幣有support位

supply 低最大風險係大戶一dump 就gg. D人信心一無就四散
所以supply 低既coins , 一定要有明星團體穩住D 人既信心
匿名團隊就

吊佢上快d抽利潤換第隻姐想

試唔試下由auto 轉acs bunny 追

頭先轉哂做莓

轉一半啦

Eth想點

我就留

直接玩合約好過啦. alt coins 都唔會快到咁. 坐半個月都正路
AVAX 如果唔計ICO
已經由$4 升到$40. 都10x
調整1個月好合理. 如果佢$40 就係盡頭咁呢個platform 都係咁先.

如果依家想入AUTO 就咁買定farm好

我自己farm 緊

Eth慢慢跌好驚

我都sh 轉完再又跌仲on9

驚高追一定係Farm

啱啱再加注

日日都升唔跌冇人輸錢la

講真，都唔敢擺好多錢入去

都唔會多過擺股，所以發達都係唔到我

溝到冇得返BNB 同AVAX呢兩隻alt coin

我上網都搵唔到太多中文醬汁
我都有少少唔係好明呢個野有咩功能
淨係識得借錢
當然我唔會借好多 同埋主要farm cake

任何coin升得太急就會有班唔睇fundamental嘅人沖入去，到開始跌/ 有新嘢就會急住走
我覺得crypto比起股票更加有得做value investing，因為所有嘢都太新唔係太多人深入研究，有時見到VC買埋啲scam/ vapourware都想笑

巴打你做開tech field？

唔係，都係自己睇返嚟

難怪你成日bin Bitconnect

勁...

自動

elon musk留個言又救返傻垃圾幣

crypto 根本由始至終都係玩value investing
Bitcoin 係咁, ETH 係咁, alt coins都唔例外
只係因為市場太細, 個個都price discovery, 波幅性又強
就變左全球最大上線既24小時賭場

crypto已經唔止tech範圍，佢屈機在將tech同經濟學combine一齊整個全新學科出嚟，剩係識tech已經唔足夠

我覺得識finance緊要過識it

PNG 個價係咁跌. 應該係有大戶farm 完dump 貨, 巴打可以睇定D 先入, 如果唔係分分鐘高追左. 佢supply 量都幾多下.

係，啲flash loan attack已經唔係搵code bug咁簡單

BTC跌緊落48000, GBTC竟然keep住係51
咩玩法....

好似不嬲都會濟後

成日post Bitconnect嘅唔係我

賺錢方向唔同，識it你唔炒你都賺到錢

都跌唔到去上市價

兩個都好重要，唔識IT 點睇得明consensus d 嘢
我UG finance，master 係comp sci

真

另一個比較Notable既跌幅就係$37000跌到$22,000, 40.5%

有沽空波動重大

識IT既一早簡定潛力幣係ICO 用極低價買再SH到成長期: 津巴/HKGO巴/三罷巴/平成巴等
識finance 既就係玩波幅上落睇圖睇TA: 金閃閃(已轉職做農夫)
廢老型既就玩農場: 一眾連登巴絲

Cream都仲有第10

癲 呢到好多學霸級大佬咁

廢老+1

你係賭俠型: All in 2次 = 財自

auto 開始反彈

唔識睇圖

呢個點玩

Mon po 型

之前睇新聞好似話狗幣佢有份提議

玩農場都廢佬
咁SH BTC 係乜型

其實ada 點解值0.x 咁少？

max supply 多

你要睇market cap唔係睇一粒幾錢

出事上嚟Auditor都保唔住
有能力搵smart contract bug可以去做auditor/ white hat hacker，非常有demand

睇市值/流通量/總量/通漲，狗幣原本總量有成千億，宜家每年供應成億粒，個價唔會高

我支持profit=本金既concept

唔同意，唔洗付出(好多)勞力賺既錢會洗得輕鬆好多

普遍性，知名度，大眾化掛我估。價錢低，比特幣係黃金咁狗幣就係普通紙鈔。人人都可以有普通紙鈔但唔係人人都咁有錢買黃金。Elon整到Tesla 同star link ，咁可能佢認為狗幣真係可以有好大market 呢。

垃圾4合彩
一個字都唔中係想點先

唔會

下個入acs先，武士audit 個risk好似係low，應該安全少少

太耐。。。要兩三個月

個市插得好勁

玩咗一個月幣市
發現身體差咗好多
每日座底2點先訓
第二日9點返pt 返學

好想睇bunny回調直落

唔好返pt啦學生哥 溝多幾條學生妹好過

BNB好穩定喎

新穩定幣已誕生 bnb代替咗領展

AUTO back

其實兩種都係，我用佢地farm auto 個IL細到

納子閪冧，要累街坊了

Borrow APY 你要比的息

讀u識唔到朋友

同意
就好似D 垃圾政府任印垃圾銀紙咁
狗就夠平可以承擔到呢個角色

人生最後識女既時間

64xx

bitcoin仲係好多人覺得係scam，其他幣包括ethereum就更加唔洗講
但係dogecoin就唔同，佢既存在本身就係joke，你唔會走去話一個joke係scam，推dogecoin反而鼓勵到人去開交易所接觸crypto世界

你真識食

思路正確
同埋有時唔洗太認真elon musk 做過既野
佢一開始都係玩下野搞下笑. 不過玩玩下又覺得有D意義咪再繼續咁..

輕輕一推

我都未入夠

咁兩隻穩定幣farm 實冇嘅

讀U 個段時間其實辛苦過而家. 但都開心過而家

係咩
出黎做野先知咩叫辛苦

但係讀書時期最多時間用又有day off又有長假又有星期六日又有sem break

做野既壓力同讀書無得比
每日最放鬆時間就係訓落床同沖涼

真係會以為scam
以前淨係識btc
睇過btc起源
之後eth出現我就覺得係見人地btc貴一貴
就是但整隻scam 想呃錢

我本身science jj
比較有探究精神尚且咁快得出一個咁嘅結論
何況其他唔同field 又冇睇過crypto嘅人

咁諗好易賴野. 其實stablecoins 至少要= 全部財產既3-4成. 回調都要限住自己最多用stablecoins 既一半
因為牛市唔係常在. drop 9 成你起碼都仲有2成cash 可以用

如果夠多人用Dogecoin一樣會出現scalability問題
攞嚟用始終唔現實

讀u識唔到朋友 hello here

玩下興趣啦
依家唔識下人你將來會後悔

可能你嗰行係
我就唔想畢左業都咁高壓
揀左啲唔係咩野big4 啲無限ot 工

返工就返工、放工就放工
咁先係返工
同埋我讀書對自己要求比較高
唔識都會磨好耐
好少會放棄
結果就會讀好耐都唔識

痴線佬又All in
MicroStrategy intends to use the net proceeds from the sale of the notes to acquire additional bitcoins.

津巴認為ETH會否被時代慢慢淘汰
定覺得冇幣動搖到佢二哥既地位同埋幣價

一路唔賣係因為佢真係冇蝕錢，同埋好邪多數一賣左就會升
但真係行得好慢好慢好慢好慢

其實無限供應反而可能係狗幣優勢，就好似政府無限印錢咁，可能都有啲啲類似。Elon musk 咁力推狗幣可能睇中呢點。投資狗幣係長線，如果Elon得左就跟住佢一齊發，唔得都唔緊要啦，兩三個月人工姐。利申，買左少少。

希望過埋今年大家都唔洗做

定還是要做多份還債

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH。

eth2.0 gas 比其他chain 平速度更快就解決所有現有問題

針

佢賭咗咁多次，今次仲得唔得呀

FUCKING COVID 阻我溝女

唔係唔想吹奏,不過無地方買真係紙上談兵
如果可以鏈外面入數好似BSC咁或唔洗AvAx響pangolin上轉先有得稔
都係回鄉種田

華爾街D 人望住佢係咪當佢痴線佬咁睇

幣市點輸到負？借錢入幣市？

angel 巴

下個爆發點係coinbase listing, 吸引大戶注意

當火燎森又翻出嚟sell 挖礦合約，你就知距離真正幣災不遠了

all in 學費

賺翻黎既錢drop to zero要做兩份工儲翻

但兩年幣市會發生咩事真係好難估計

平成巴有無avax 目標價

又bin
bin到深潛左

佢輸學費啫無借錢

會keep住upgrade

其實我地先會對個價先咁在意姐
佢地牛市熊市都係咁樣去
以太坊條team唔會執左唔做. 除非v神死撚左

eth 咁多年都一定有佢價值

呢個組合賺到fat fat

學費都賭，唔抵幫

但學費點交

我記得呢個組合啱啱出現嘅時候, XRP 係大約 $0.4, 而家都仲有$0.52
EOS 同 BCH 都真係有升到

搵pt 做law

我覺得VET都要換走

Angel巴係輸咩

留意番，依家幣災緊

咁咪即係借左份學費去買
豬左咪要還
即係負
上面講緊點先算借

其實武士兔仔個d，有冇地方可以限價盤買賣
下下都要live現價有d攰

輸合約?

冇，暫時一定要swap

LM 同問

幣joy早咗成粒鐘
睇嚟今晚有排跌

Only fans/100x contract

大把啦

佢最好跌到仆街 我全部現金等着接飛刀

幣災無人理

新年例牌慣咗

farm 緊可以點理？

手渣bnb. 幣咩災是但㕸

比心機炒幣？

因為兩邊係對手

1/4 BNB 倉位

完全無feel
但其實好多alt跌緊3-4成

$49K 嗰咗清咗啲BTC 準備幣災接貨

你轉左？

我都係 現價想入些少 又驚再一棍

衰完又番轉頭炒就抵死

BNB 好穩

幣災只狗跌咁少。聽日一定補跌，跌到仆街。

本多終勝

夜晚訓得著

點名倒佢米

武士最後加倉機會

而家小時圖同日線圖都好肉酸

可能有連登cdrom又發左

好難估喎，我覺得以佢流通量30 幾蚊仲係underpriced, 如果marketcap 上到10B 應該值200-300 蚊啦， 宜家market cap 先得eth 1/100

JER 又縮
但已經冇人理了

我睇法一直係ETH喺smart contract地位唔夠Bitcoin喺store of value穩固
Smart contract platform係科技，唔係靠信念做護城河，Ethereum 1.0嘅缺點都好明顯，2.0好多變數，分散式系統做sharding據我所知係好難做而且風險好大

EVM有主導地位唔代表Ethereum blockchain自動贏咗，BSC呢排咁成功講到EVM compatible有幾緊要

hold到喺街邊聽到人講阿化懶廚先算

又袋錢落我地袋 謝謝津巴講解

hold 廿年
不如btc算

每日任務：AVAX屌你老母（1/1）

岩岩將啲LP轉哂做auto 希望聽日升上去
研究埋avax錢包stake PNG就長渣了
月尾出糧再入金再玩過！

btw原來AVAX低處未算低

avax係coinmarketcap個page摺柒左係咩事

AVAX要20先回調60%,仲有時間等出糧

睇返圖原來$50K只係6個鐘之前嘅事
幣市嘅時間真係好漫長

準備散水執笠走人

DOGE玩完

喂你老味係跌就快啦唔好妹下每下

牛市連續short咗幾輪
本人身同感受

b joy

又黎料

走呀

其實類似嘅point我好多個post入面都重重覆覆講過，遲下可能開blog整理下9up過嘅內容，好似有效率啲
考古發現第一個集中討論區已經講緊EVM，當時有人問Algorand，估唔到而家仲係$1.3，買咗佢ico就慘囉

link

希望今晚唔好比啲alert 嘈醒

又bjoy

Gg

完全feel唔到跌。。。

上一排買咗啲algo炒都唔錯 但係好似ico2.4 好似都有啲弱

講真跌20%以下都係0feel

而家gas fee真心太撚貴買少少coin都比成100－200美gas fee

又要升返啦
八點起身再睇過

Crypto兩大妹幣
BTC ETH

當LINK死架

Ada同doge 點揀好

BNB:

In Papa We Trust

梗係蔡少芬
出埋smart contract
今年起碼3啦
真係鐘意doge咪留小小炒消息

BNB 妹好過郁啦
升又煩趺又SAD

doge

買我啦

metoo

玩幣玩到好夜訓

一定要揀我都會揀ADA啦，DOGE炒到咁，咁多人有貨，上落又快

緊係doge

幣市24小時都開，RELAX D 啦

btc eth bnb link
瞓前瞓後同價，精神飽滿咗人都開心咗

唔晒同價個陣成日以為自己睇錯

Cz 真係極級世界仔
BnB 其實有排玩

玩下twitter又有單deal

然後有隻MarsCoin升到

咁我想問呢兩條友咁樣玩呢 比佢哋水入去買doge嗰啲人點算

centralized 的好處

咁投資自己負責既

Me2

有靚價入狗幣

比左少少耐性聽左陣
資料數據全部有錯謬
論點無實證流於個人推測
點解呢d 人都可以成名做財經分析

利申：短炒

跟尋日swing pattern

冇事點合咪點拆
同一個網做架喎

好唔鐘意聽到話水人玩
如果人地講兩下就要訓身
咁無獨立思維其實係抵輸
同賭大細無分別

Avax又有八五折 抵玩

我其實9Up

我喺到

present技巧好
外形討好

關自動咩事

正常Your liquidity 有得拆

因住下爬又爛

自動拆就係依頁 有得選擇
武士同一頁 無顯示任何選擇
我驚緊有入無出

瘀咗咋戇鳩

瘀埋上爬

Import it, 填acs地址

我覺得係外型討好

....我係唔會信

妹又升 賭俠又數錢

識貨

呢排炒幣炒到無晒生活咁, 情人節比女朋友話我無準備.
睇黎要調節下先得
過度沉迷而家. 一日有9成時間mon 住個市同呢度

依家點樣剃鬚

隻狗又探底
今次番唔番到上黎

6.8只入300bry 冇咩點賺

戰神

原來都$10
比想像中升得少

如果唔係跌市
我覺得$20無難道

我仲諗緊入唔入好

有fundamental + 有hype + cap細

俾盡 $40

轉農夫la,咪玩合約，農夫跌左都收住息等

唔撚玩啦，豬撚到租都交唔到

原來已fat

想交流下意見，你地D LP幾時會大約幾時會withdraw一次再re-deposit?

因為唔係用緊牛牛，無自動隊番落去

午夜b joy

咪屈，豬都要自殺

認真mode想聽巴打們技術分析多，同意見，真係好有用

唔識技術分析

咁意見

人生太短，出手要更大

Bnb搞咩 探底？

個LIKE係比外型討好

好意見

幣災

你睇日線圖嘅話，一月尾到而家升咗差唔多70%，12月中到而家升咗150%
咁樣大升之後話會回調一定會講中㗎喎

其實佢地點樣scam人？求詳細

瞓咗幾日冇睇 link咩事

Avax係咪生性啦

60蚊跌落黎完全無支持

Buy the dip

正常，穩固緊，唔係呢啲位停下，一大跌就插得好深

呢排成日幣災，係咪就快大冧？？

好睇佢定義咩叫回調同咩限期內回調
之前咪衝完五萬失敗落返四萬五, 都有成10%
咁叫唔叫回調?

唔會回調啦，啱啱先整理完，起碼80k先會

你去佢facebook就會見到佢不停hard sell人碌爆所有信用卡去買mining contract, 仲要用佢個referral code嚟買
咁啲傻仔買得愈多，Hashing24就會分返愈多佣畀佢 - https://hashing24 . com/affiliate
警告：條link入去睇吓就算，咪撚畀錢買

但係呢啲cloud mining contract，你畀錢買咗mining power之後，表面上頭幾個月你會見到每一日都有BTC賺
但係實際上你收到嘅 BTC 係 mining income 減去間cloud mining 定出嚟嘅電費，然後去到有一日difficulty 大升或者幣價大跌，你嘅mining income就會少過電費，然後你張mining contract就會收皮
而通常difficulty 大升或者幣價大跌都會喺你break even之前出現

咁洗唔洗 走左貨先

大媽 掛住你

我都掛 我都應該要離開幣市

妹勁

抄底

我睇既係btc小型整理（1個月）既次數，都係mm個套

而家先2月，唔好太早下定論

等陣CRV解鎖轉落去武士度先

ETH 想升啦

上一次日線四連陰係十一月

🐳 吹到係cz買🤣

話係cz wallet

$15一粒妹

炒上$50都唔出奇

啱啱賣晒

睇落街貨唔多

16啦

Ifo之前我就已經話唔會長楂大陸野
依家賺咗少少收手算啦

10蚊放左

我5蚊買咗200粒$7放咗
剩低50粒啱啱$15放咗
都賺咗幾多下 好滿足

我$13走左一半

得幾粒,賣撚晒

吓

買咗個妹 幫補家計

又黎🥲

有冇人最近有呢個問題^_^
我尋日先開始有

每日怒屌BnB

早知尋日唔放一半

穩如泰山

I

睇嚟真係上到50 依家已經$18

Sh 淨低個25粒

Auto 無得 自己一隻幣咁stake?
咁我harvest左d auto 一定要轉成pair token 再farm?

可能就係咁所以回落
D 人每日farm左d auto 就拎去賣 唔似cake 可以又stake過

一訓醒18蚊....

In auto we trust

文科x3
唯有努力追post, 上網睇news
食唔到第一水，有第二水都好

Bnb

jm9一起身啲莓升咗咁多
但武士同兔仔

係邊買ACS比較方便?
但用safepal pancake好似搵唔到ACS token

你去右上角嗰個setting 度畀貴啲gas price就過到

連Bsc gas price都開始升

阿妹我不想努力了

buy the dip

少你一半，反正均價低唔怕SH

臭閪BnB

點賺錢 股票股幣打回原形 得返個本

一堆銀紙丟過去 條女就收晒貨啦

一訓醒見到啲妹升到咁

其實我得9粒係ifo, 其他都係一收到貨即買，溝埋4.1一粒左右

又係考驗勇氣嘅時候

冇錢
農夫繼續農

頹同

直接去武士買

訓教前 set 左 48000 竟然接到

晨早放哂

BNB已經變咗條橫線

有錢就得
D女去到23 24 就開始睇錢 去到27 28 就錢大過晒其他

算平啦

我尋晚都話左接你貨

你咁多貨？

都仲高過其他好多

老老實實hold一半都好丫，咁急做乜

放棄啦24小時126-133想點玩

終於追到live
玩左幣連手機game 同漫畫都無點睇了

之前玩股都仲好多時間淨

Never look back

唔壓低啲點玩 BSC

的單粒妹宜家有冇的stake ?我開左個bnb-bry LP冇左好多妹啊。。。。。。

依家入囉

幣災incoming

hodl係度算啦

做完trade 就玩番game,冇衝突,打機既時候可以順便stronghold 埋

冇哂人理啲現貨 好好笑

我有整

都係嗰句，冇幣災又點樣大手入貨

最花時間係睇連登同Reddit同圖

變咗做農場物語

我丟咁少錢做本 每日東割西割都有150 usd 利息..
咁棟係farm > hold..

我再望望先
Thx bro

I l 暫時都係賺少姐 未計個d
只講息

得28粒妹

好想知今日自動 武士 同 兔 既走勢
會唔會有一隻今星期內敗走

Acs乜尋晚上過322

隻Ada呢個價位入唔入得過

睇埋今日就決定去留

巴打3 個farm都持有？

唔追啦
Sh

估唔到我有一個實業家變成企業家
好感動

睇下24h TVL change 有無變單位再諗

抵押幣借vai再抵押賺息差？

似唔似零八年金融危機

下邊度似，我反而想知息差有幾大

仲有還利息係咪還vai

講吓笑

得個幾十%，唔夠吸引
如果有400%可能我都會忍唔住

還返你借個一隻嘢

家陣趁特價好買

Venus 咩玩法？
放btc入去做抵押再借其他幣出黎咁？
利息幾多？

屌你我試吓先

槓桿人生

搶緊nyac

我見auto 都仲有微量升幅

香港樓主同farm性質一樣，買完之後不停收息資產又升，愈遲加入愈唔著數，你同我講似08年？08年有無QE呀，有無1.9萬億印錢方案？

難怪咁多人玩，bcs 長期no.1 vol

打錯字，香港樓市

幾十%都唔吸引
出面d 基金經理每年幾% return, d女追住條撚黎含

我尋日就係咁諗auto

下次有ipo 一定去借

Ok !

睇下佢會唔會再創高峰

煎下餅就算啦 IPO驚你會死

Binance可以withdraw AVAX

幾時會有虛擬幣經理
呢到全部都係老師傅

有新資金入黎bsc鏈就會得

ada特價時段

佢有咩時段唔特價

尋日高位冇抽走個本
今朝見到二百幾
唯有信佢會再上多次

Gogogo
無理由bunny samurai 升咁多 佢反跌

升翻 無事了

超購幾十倍個d應該唔驚呀？
見到超購勁先去借都未遲

幣市好撚快

一覺訓醒，bnb又係130

絕對穩定幣，取代usdt usdc

洗撚幫人做咩

臭閪BnB 唔識升
叫人點入
每日3-5%都好丫

同busd放lp farm左去，每日財自

岩....所以小小地點都strong hold btc+無咁妖既妖幣（Ada + avax)

Last 15mins先去借 合
之後就派彩即時還返

日收0.22%再送自動

拎張卡片出去呃閪屌

你諗下

Goldman Sachs virtual currency investment Vice President

我覺得可入

Yes!

對唔住入世未深

建議自動可以自stake
而家拎左自動都唔知做咩好

斃joy

Acs

任何女一見到就濕晒
係office 都係搵閪屌 同炒下自己野

越跌越買 驚就唔好玩 回調定幣joy都唔識分？

放兔仔仲多

Bjoy

唔拎咪挖提賣

就係個個都賣左d息 佢就 好難升

睇黎今日會幾妹,可以輕鬆少少

以前睇sushi/crv都係咁諗

唔高點吸你入去

等我寫email建議下佢先

龐氏大騙局，不過我都玩緊

點解crypto 係咁升 但技術指數同成交都係跌 究竟係咩令crypto個價係咁升

有冇人知 我摸唔透

銀紙日日印都未爆

BNB
BNB

結果琴晚入左 今朝

精神

印銀紙

BSC DEFI JOY了

其實銀行都係咁ja
任何一間銀行,如果兩日內每日黎拎返30%錢走,都一定立即收皮(assume無人救)

提條臭閪做咩?

巴打睇得咁準,抵你賺

所以應該要可以egg咁自stake

當你全部息都stake返落去,都要七日

我坐喺度都賺得多過farm黎farm去，隻嘢而家係我契媽

岩岩睇左一睇,原來息得左,可能要十日

條臭閪接近成星期無郁咼

幣嚟講好撚勁

要自己每日合兩次再STAKE

妹升到15

垃圾link跌完未

掛左 link 28蚊入

有一堆穩定幣擺去邊收息最穩陣

有無地方收Auto 做collateral，好似compound咁玩
人生苦短，農夫都要貢桿

你哋有冇咩好招數用Venus ？
借出 XVS to VAI to ??? 好似cake唔錯

以為自己玩幣已經行前人地好多？
農夫：笑而不語

網格神幣

BNB 妹完未

CAKE都升
BNB仲係129130穩定幣

其實如果BNB升到好似eth咁貴，幾十蚊一個transaction, 又冇人玩架啦

Sh哂啲LP

要升到成皮野一粒先追到erc

真，大家都知

今日有啲transaction都要我加到12 gwei 先過到

Eth又妹喇

50000

大佬又想破
二佬就鳩縮

BTC又爆升

XRP巴打已經講左Mining contract本身點解係scam，我就講下佢本人

首先，火燎森佢以前推介過好多野，接近全部都total loss收場，而咁岩樣樣都係得佢自己推介比人。而如果你去個facebook問佢以前啲野，佢就block你，所以佢個facebook永遠都係灌輸緊野比讀者，但係就永遠冇互動，仲不停叫人加tg咁就確保你淨係接收到佢單方面既信息

第二，不停寫心靈雞湯作文經營個人形象，配合上述隱瞞過去事跡既操作，令你覺得佢可信

第三，鳩估bitcoin走勢，升就不停講，跌就寫心靈雞湯，令你覺得佢好了解bitcoin

最後就係鳩講挖礦合約有咩好處，貼「礦場」link，再配合飢餓式行銷，又話自己守尾門，又話好少貨，又話時間有限，等你冇諗清楚就中招買合約，然後成個騙局正式完結一個循環，之後就會返去做第一點講既野

btc又過50000

真係老千嚟

49k個d高追既放左先

點解唔SH

等佢回先再撈 同埋櫃桶底都仲有貨

Avax無底 可能見20

火燎森自己到底有冇買coin玩？正常玩左咁多年應該上左岸唔駛做老千，唔通真係啲錢賺唔曬所以益大家齊齊搵咩

我講既循環近幾個月已經發生左幾次，全部喺佢tg有跡可尋，唔信就睇下

solfomo
congee+h24
congee第2次
congee第3次
hashing24

炒幣有風險，昆水魚冇，揾一個賺一個

Eth 1800都去唔返
DLLM

次次都破完就瞬間打回原形

準備落番48000

因為比人懷疑丫嘛，破多幾次先信服到人

屌
我個eth btc pool好蝕

買買買

今次應該企穩50000

靜撚雞雞扯左上50000
成個市都唔郁

me too
ETH/BTC 日跌夜撚跌

想問傳送合約失敗，係唔係都照收手續費？

穩左啦

由佢靜下比我賺下手續費先啦好唔好

ETH/BTC 跌到殘哂

尤其是昆crypto，中左伏真係冇人幫到你

萬劍歸宗btc

網格達人

d人冇做功課上當咪當交學費

1吋終於stake完等放監

等回調

以後都唔會鎖倉，鎖一頭半個月賺個雞碎咁多，不如做農夫

Set左33止蝕

agger

1 吋同半個月前一樣價

好穩

非巨鯨玩ETH DEFI=ON9

又衝擊50000

大哥成日得幾秒貨仔

又嚟

正正經經買btc仲搵得多過呃啦

佢根本同財演一樣唔信btc
借btc為名黎賺法幣

冇講錯，又上返

呢個可以收成？

我差不多60%BTC 40% farm

今次應該真係會穩, 因為二佬無乜上返去

無yield watch好煩, 陣間計下

咁進取

migrator code 是什麼

超新手留名學野

btc
46k 時買左少少
48k 又買左少少

幣少一開始係屌鳩火燎森成名既，結果……

呢度無人玩BTC嫁啦

sh btc

btc 成為垃圾

琴日係咪你燈

咩黎

係咪得我一個全倉

請教 sh 即係？

係咪太高因為

shit

Sor hi

武士已完？

I AM HODLING!!!

主要係BTC波幅+XRPDOWN+DOGE

傻閪
早排好多sh gme股民

8成倉

有人操縱價格

sh, buy the dip

Diamond hand

賺幾皮美金

我唔介意佢壓多兩下彈弓再爆上57k

關佢事咩

有無手足玩幣玩到無心情做野

賣咸鴨蛋

日日都係幣市賺1000以上邊個想打工

auto 宜家玩唔會賺太多

here

我
日日係到諗緊幾時可以財自辭職

短炒輸緊profits

moon 住個市好攰，做下野唔理個市住先

scam

唔跌每日比我食幾舊水息已經感恩

想問下 acs 個 cake bnb lp 係 farm 緊lp？
定係acs

重倉BTC保平安

成日眼花睇到bnb好似人民幣港幣匯率咁，正負1

半個月都執到啦

半年

我小户黎

樓上位巴打應該放多過十皮HKD?

咁做應該最平
但要Binance 個withdraw 生生性性

之前我200lp先一日一粒，即係話呢個巴打有400lp，廿皮，不如分散投資去自動同武士啦

link又做乜撚野

用okcoin gateio 換可以食埋個差價
就咁用binance 都方便

最後武士

無事可能跌破200

輕鬆財自系列

冇事出晒事

冇事嘅

我驚bunny個網冧多啲

冧咗咪去bscscan自己行contract，佢偷唔到我錢架

eth快啲跌落去 等我可以加注

賺得就賺
幫人地買幾球
抽7成息做佣

有冇巴打試過電匯去binance，通常幾耐收到錢

出事一定唔會賠

返去25穩定位

D細幣全部唔郁

買btc 保平安

droping to zero la

係就快

BSC幣JOY

spea 十分鐘內

同之前5號仔 100萬hkd 買400萬貨一樣？

你係咪未明農場意義
我覺得係好似而家啲銀行咁
啲咩手續費變左袋入存款戶口嘅袋
其實咁先正常
好似hsbc班廢老咁
佢地做過啲乜啫
錢係我地嘅
佢地坐定收錢
啲存款再拎去炒
賤到閪咁
而家defi就係還富於民

B joy daily

nyacash果3隻野個價變到面目全非既，搞咩黎

農場既大家 除左pancakes 仲有咩農場？ 求解答

AVAX我屌你老母

大餅未升完 shitcoin冇運行

Avax 個downtrend 靚到

bnb 最通用

咦阿妹你瀨緊尿喎

admin set錯野直接epoch咗63M幣出黎，唔似呃人不過係弱智

之前0.046高J左reef
而家唔知走唔走好

攞息建cake bnb LP 倉,玩ifo

係

係，用wallet.avax.network
唔記得洗唔洗比gas

巴打可唔可以講解下

想問下巴打們 binance可唔可以直接過幣去metamask而中間唔使經avax wallet

你係咪掛左單

唔可以，因為avax 唔係ERC20

人地寫明goose
你個文盲
不過你唔係貪賣咸鴨蛋搞笑先叫鴨強咩

咁唔係當第三嗰個中咗咩

admin:

cross chain 就要比，不過好平

好似要中兩個

要中兩個

姐係2＋3 or 4?

唔得，transfer default 左用X-chain

人地開6 14

你揸緊 6 13點中

個網只係ui, 真正做交易嘅係deploy 咗上鏈嘅smart contract, 你連到上個blockchain network 就可以行啲smart contract code, 因為由頭到尾都係用緊你銀包做操作

無伏既，成日突然suspend je

我以為2 or 3 or 4

連登內循環

變咗連登幣
印埋銀紙

平好多... 尋日中完伏

個價好吸引 但想佢穿30先入

好彩尋晚無追
尋日300 up

有冇stake自動武士

有冇人玩幣幣上哂腦

同美金鬥快

要出返個教學

我賣晒

唔怪得知咁硬淨

fake
fc?

剩係射weth 都幾舊水

Fake

of course fake!

唔係fake都old news

Avax個Twitter 好努力出post
但都0作用

同cz 互射?

窮L的我最後都屈服咗KYC, 等24小時再射去avax先

fake diu

Thanks

明白個原理，但係去到bscscan實體操作唔係太明白

大家請盡情笑我
琴日懶醒set咗狗狗合約止蝕
心諗最多蝕20%
點知個小數位原來打入左一個位
今朝起身爆咗倉
差唔多成皮野

諗緊回左本都擺多幾日睇下

RAP

對你好 無人稀罕我好

佢地根本咩announcement 都未出

大市跌咩都死

Btc會唔會回調呢？好似企到好硬